點樣可以再識到真心對自己既人

無論朋友定情人

覺得身邊啲人好虛偽

其實網友都係

你都真心對人

第一步你要真心對人

我冇唔真心
見到其他人有啲嘢 覺得好可怕 有感而發

有咩關係同個主題

你太年輕了。

成年人世界邊有真心？

想搵個可以傾下心事嘅人都無

唔一定

其實真係睇彩數

就算唔係講錢
做男女朋友都係玩玩下